點解男人要諗到女人咁無能

其實女人都係人
都有分智障正常同用西諗嘢
咪同男人一鳩樣

有啲人自己識得既女人係點就會覺得全世界女人都一樣

有次同個男仔傾計佢問我興趣我話睇書睇戲etc 佢竟然話「乜女仔會睇書架咩 我識嗰啲剩係鍾意追星」

比例問題

貶低他人 抬高自己是常識吧

佢地既世界狹窄 才疏學淺 但又自我中心 自以為是

一竹竿打翻一船人

女人軟弱啲話人拖累
企硬嘅時候又話人臭雞
無能力又話廢
有能力又話咁強做乜
真係Dllm
難度你班性無能不是臭撚？

你啲frd 係點, 其實反映到你自己係點
我識啲女仔全部都好smart ~~~

不如我問翻你點解你成日都覺得蝗族係無文化同蝗族產品會爆炸呀
佢地咪又係同我地一樣有手手腳腳同用尻或閪諗野其實道理一樣

通常自卑<>自大
物以類聚,鐘意mk妹/易上/拜金女 果類別既樣, 又會幾有腦?
咪以為自己好勁,到帶帽咪話人地係雞

自己有料既根本唔會/唔需要踩女人
好識尊重女人

當連女人都嫌女人比男人麻撚煩嘅時候，
就明世上閪女人比較多啦。

連登仔係垃圾是常識

唔覺

一句「唔覺」就答完？

哲學系 物理系 工程系 全部都男多過女
女仲要多數被逼讀

女仔會聽古典音樂做playlist既好少
但男既我隨手都執到幾個

男會砌模型城堡軍艦坦克戰機
男人無聊會玩三國志，信長之野望個d策略遊戲

想問女人有深度既興趣係咩？

同意，識既女大比例都係弱智多。就算做到高層，都係on99居多。

係
同埋根本general 黎講
有d野男人點都蠢過女人

我

香港黎講一樣大把柒男

因為再勁既女人，一旦遇上一d冇著數既事，一定會變到好無能，然後要男人做哂。但係一有著數，忽然d 材能又返哂黎，話自己同男人冇分別，大叫爭取男女平等。

帶完帽,不自量力去越級,做左兵就日日上高登叫春女人都是雞,哩個世界冇好女仔

d女人係好撚古惑

我淨係答 唔覺 因為覺得回應都唒氣
你身邊個比例係d咩人 自然會點諗
就算話你知事實唔係咁都無用

我身邊就有好多有深度又聰明既女性朋友
有深度唔會掛係口邊話自己有
更加唔洗踩底人去抬高自己

女人自己有深度 會唔會開個post突登講依家d男人好on9好無用 無責任感 港孩 好無深度 唔識尊重人？

樓上講得好啱。自己有料就識尊重人 唔洗用踩人黎搵自尊

咁你係咪抽擊埋呢個POST

臭雞

紅字
點解你可以講到呢件事發生唔令人意外咁

高連登仇女你第一日知? 食唔到嘅女就係死臭雞公廁 冇女人係無辜

回力標

女人有深度
男人有長度

就係你呢d人搞到班女覺得我地d男人廢

開呢個post一定係女？唔比假膠男？
如果真係女 咁呢個確實係屬於。。。。。
樓主都已經潛左水

我只係想表達 不是所有女人都無能無深度 唔洗分男女分得咁清楚 能力同深度問題都係睇個人

唔明講到呢件事發生唔令人意外??

個topic都已經assume 咗女人係弱勢/ 受害嗰邊啦
呢啲咪女人諗嘢囉
我覺得有大把女人都覺得女人係無能㗎其實
唔好標籤性別試圖製造偏頗嘅立場同前設引導討論先得㗎
想表示女人都係好醒好聰明？
已經failed 啦樓主
真係擺低粒膠都嫌多餘

女人好叻囉唔該~
We girls deserve better oh my gosh this is discrimination wor
你啲男人自以為是當女人on9
This is unfair
好唔尊重女人囉

佢係咩質素嘅人咪識啲咩人囉

自私既男人就會

點解企硬會比人話臭雞

依家仲係男性社會

自己FF被人逼害

我唔明點解興趣一定分男女
女人一樣可以鐘意歷史鐘意模型
男人一樣可以鐘意手工藝

做乜嘢，點解哲學系 物理系 工程系就係有深度？
要咁講成個文學院都係女多男少，咁應該女人鍾意睇書多過男喎
定其實你曲線

你望吓高登連登d 屌女人嘅post 先講嘢啦

勿認真

以上所有野都係可以「改變世界」既野

男人係呢個社會有領導地位
係因為佢地改變緊個世界
佢地一直lead緊個世界

係一個被動賦予既身份認同

女人想有領導地位，
但係咁多個field入面，
有邊位女性係可以用「the great」黎形容？
除左居里夫人一個，試再舉例

而現在社會
女性想爭領導地位既方式係「高舉女權」
Come on,
earned not given.

其實lol都講策略

唔好拎高登連登做standard啦

如果你信呢度有假膠
咁記住比例子既男人睇唔起女人/仇女既post都可能係假膠出 唔好一支竹都話曬呢度全部男人都點點點

你冇得咁講架喎
以前重男輕女，大部分讀書嘅都係男仔
咁實係由佢地改變世界架

同埋唔一定要有成就先叫改變世界同有貢獻
而女權本身就係要求女性多d參與社會
可以話係你地口中嘅更加有深度

不如咁講，大家覺得女人係理性定感性思考多

用下個腦去開罐頭啦 有深度 咪又係上連登問巴打

理性同感性都可以有深度

理性可以從客觀角度睇事物，容易分析事件得出解決方法

感性可以從他人既角度設身處地為他人著想，了解他人感受

我知你講得呢條問題係想講女人感性唔識思考進而引證女人無能，但根本唔成立，男女思考不同，唔無唔無能

你問呢條問題就真係低能

國家大事都玩理性咁死得啦

有無例子
純吹水？

咁都有得讀書咁多年，出過d咩勁人

cant agree more

人地開post都係想圍爐姐

睇留言就知邊個講野有深度
有人講野就引用唔同例子 有人講野就靠自己身邊既事黎up
高下立見

自己睇吓身邊既人喇

女人自己都唔追求知識，反過來話男人唔比機會佢地

咁呢個Post算唔算一竹竿打一船人

你肯定prove到？身邊女性大概50個都有1個有深度既

同佢地講logic野

女人有平等機會讀書好似都係幾十年既事，世界仲有好多地方冇添

女性得到平等待遇進人職場都係幾十年既時，睇新聞都知進軍一啲大公司管理層既女性正逐年增加

我唔係要抬高女性，係你問埋啲問題不斷踩低女性 你讀左咁多年書，尊重人都未識，問埋啲咁既問題真係人唔笑狗都吠喇

feel到陣女權味

女人唔追求知識。。。。咁你都講得出口

我唯有溫馨提示你，其實每年入大學既人女多過男好多就新聞都有賣，係人都知

仲有冇問題？

叫你俾證據就係踩女性 結果都係俾唔到

我成個post得兩句問句，兩句都係叫你地俾例子prove，咁都叫不斷踩低女性

強人所難

同你講logic野，你咪又係一竹竿打一船人

咁讀完大學之後呢?

入大學=追求知識
Logic fail

就題目「點解男人要睇到女人咁無能」呢
身邊真係無例子
有請分享下

講中重黯

何以見得？

試問有冇女人肯投放一生去研究科學?

整體女性入大學比例多過男，讀書咁多年以黎都係女仔整體好過男仔

不過我突然諗到點解咩古典音樂先要係有深度 你中意一樣野，不斷鑽研佢就唔可以係有深度？

好簡單化妝，你自己assune左呢野就係膚淺冇深度，知唔知化妝品可以分幾百樣item?唔同膚質要用唔同化妝品？唔同場合有唔同既顏色要改變？年齡唔同，用既product,顏色,畫法,又唔同你識唔識？出名既化妝品牌你又講得出幾間？今季最新潮流你識咩？

我又要重複講多次，我唔係抬高女性 係有人不斷踩低女性又冇從女性既角度諗過就覺得自己好有深度

知唔知咩叫深度呀連登仔

同樣只有科學呢啲係深度野 一個人有唔同既興趣devote自己去研究就冇深度

咁咪就係所謂，唔同人有唔同既天職囉，男人有男人既位置，女人有女人既位置

完全係 點解我覺得你之前啲post就係咁攻擊女性，係咪我誤會左

姐係點講好呢，我覺得女人唔好覺得自己做唔到領導者就覺得無能，因為好多時最歧視女人就係女人本身，覺得自己弱勢，要人讓佢地

Exactly

其實呢個問題好無謂
所有人未認識一個人既時候都係用既有認知同過去經驗嚟估量一個人㗎啦
點解男人覺得女人無能係因為大眾認知女人處理事情以情緒主導，唔夠理性冷靜。
但如果你本身唔係咁，係個女強人，到認識深啲既時候，班男人咪知你唔係無能囉。
一個人個樣smart，你都會覺得佢做得嘢過柒頭啦。
如果你唔鍾意有女人無能呢個大眾認知，咁你叫班女人生性囉。

我就唔係話覺得女人無能

但睇身邊女仔既思想表現會睇得出男女差異

你可以話我識既女仔唔多，所以我純粹表達個人意見

身邊識得既女仔，話題離不開吃喝玩樂，一係就講愛情一係就講旅行，買野果d

我真係未見過佢地好學術咁話深入討論一個課題

男人唔洗講，任何方面都會涉獵討論

天文地理股票環境政治旅遊文學財經甚至哲學都可以深入討論

你可以覺得我係貶低女性，但眼見為實，我只可以咁講

我就唔覺得女人係特別無能 但你個例子好垃圾
一早有研究講過女人比男人早熟 生理方面男人係要多兩年先達到女人水平
而且香港既入大學方法係乜撚都要平均地好 根本係逼人要著重文科 然後理科勁既男仔自然難入左
而家咁既情況完全係因為某條垃圾女人話男女分開黎考大學係唔公平導致既

啱，無可否認事實上社會係有呢個認知

個例子只係想講女人都會追求知識 對於無唔無能的確唔係適合例子

exactly

個人體會 大家識既人唔同的確冇辦法

只要唔好打沉一船人就得

比例一定少過男仔 至少香港係

又話我地一竹竿打翻一船人，咁你地咪係一樣，assume哂所有男人都覺得你地無能
我識一個讀mbbs既女仔，我都覺得佢好勁，唔通我係女人

個別體會

咩都個別 咁無野討論啦

命題的確有改進空間，不過睇到引左好多真係覺得女人on9既仔出黎

因為我識既唔係呀嘛

我做遊戲行業，專出垃圾game
我班客就大部分都係低質on9毒撚
全部冇撚腦
抽唔撚到野就係到屌人老母，話自己拎晒份糧去課，好撚蝕
仲誇張過女人買野

按你地邏輯，咁男人無能比例都好高姐

我認同樓主都標籤左女人嘅成份
但睇依到d回覆都覺得連登班仔都一撚樣標籤人

基本男人同女人都有好多無能垃圾
關咩性別事

終於有正常人出黎講野 連登清泉

你檢討下你識埋咩女仔仲好
我身邊所有男男女女都高質，仲有個女仔朋友拎埋文學獎

好簡單打lol,你自己assune左呢野就係膚淺冇深度,知唔知lol過百隻英雄，唔同英雄要用唔同裝備？唔同時機要用唔同技能？對手唔同，要用既裝備，天賦，符文又唔同你識唔識？出名既英雄你又講得出幾多個？今期邊隻英雄buff左你識咩？

女權解放後
呢五十年所有科學藝術嘅獎都係男人佔大多數
包括諾貝爾獎 奧斯卡等等
Fortune500企業超過九成係男人創造

女人能力係低啲
無得拗

老實講 玩LOL既都係on9仔
以玩LOL為榮既就係on9之中既on9

咩呀

我一路都冇話男人無能膚淺囉 咩事

一定係喇 全世界最勁咪你囉

咁女人作用係傳宗接代？

其實好多事物都好有深度
男女擅長嘅領域都唔一樣

唔一定要咩驚人成就先叫做有能力
所以咩性別無能依個討論空間，基本就晒撚氣

agger, 好難客觀咁斷定咩叫有能咩叫無能

或許我們在連登都太認真

世事無絕對

話一竿打一船人果d人想點大家心照，根本轉移視線

世界咁多女人肯定會有有深度有學術研究有獨特主見思想同辦事能力高而且唔會好似某d女人日日搬弄是非

呢個世界肯定係講比例，個問題係大部分女人自己一直覺得自己弱勢，有妄想逼害症覺得全世界男人都當佢地係雞係無能，就出現所謂平反

上面巴打都有將教育制度偏向女性，呢點我絕對同意

同埋我覺得係香港直頭係女權過大，只有男人非禮女人冇女人非禮男人

觀音收兵聽得多啦，男人收兵有幾多個？

最緊要係明明著數你地已經攞盡，仲要覺得唔夠

我下面既例子用比例黎講，唔代表話曬全部女人

你地d女人拍拖有幾多人係覺得男人比曬錢係應份？ 你唔需要答我，自己心照，都係講比例，我冇話個個女仔都係老撚覺得男人出曬先正確

又話冇樓冇得結婚，但樓要男人買男人供仲要落埋你個名否則就係冇保障冇安全感，喂大佬呢d你自己點講都得架啦，你都已經當自己弱勢，否則點解你地咁把炮唔自己去買樓呢？點解要男人買樓呢？咪就係你地覺得自己無能lor

仲要日日睇d唔知乜語錄，當正自己公主咁款，呢個社會真係陰公，男人已經近乎卑躬屈膝仲要開個post話，點解男人要諗到女人咁無能

巴打
置業嗰個例子

都係個句
你所謂嘅比例同例子基本都係由你自己身邊嘅圈子出發去講

自己識低質嘅人就講到全世界都係
我未識過女仔要男仔比晒全部喎
好多都好叻，有主見又自己養得起自己

唔係偏幫女性，就睇唔撚過眼你依d專踩女人嘅野

用眼睇字啦好嘛 我上面講既野全部都係比例

我從來冇話過所有女人都係咁wor

同埋網上都唔少例子啦嘛？ 你覺得佢地全部鳩吹？

係
同埋女人係寵愛嘅對象

老實講 你都係on9仔

無point可以回駁唔到
或者無視我
無謂潑婦罵街

算啦 大家心照
你逼人埋墻角做咩姐

好幸運現實識唔到好似連登垃圾毒撚一樣嘅失敗者

你話絕大部份呀嘛
所謂嘅比例咪由係你自己圈子去量度

咁網上夠好多男人垃圾嘅例子啦
唔好剩係上連登啦
我相連登大部分現場係女仔朋友都冇個就係針對女人

你地最唔垃圾

世界未來靠你地了

咁你玩一世LOL啦

女人買衫，買鞋買袋買化妝品就天經地義
男人想買野就屌左人
好撚鐘意雙重標準管人

咁你d觀點咪又係"由係你自己圈子去量度"

文字都可以改變世界

海倫凱勒 德蘭修女

係呀，所以我咪話男人女人都有無能垃圾囉

女人有才先好玩，定你本身太低lv駕

駕馭唔到？

使唔使列曬歐亞遠古至今最有影響力既哲學家/文學家比你
你列兩個稀有例子出黎無用

不過以前唔可以做準，始終女性平權唔係好多年

秒 好有深度

9唔搭8

如果計iq嘅話，iq最高嗰啲確實係男人多
同時間最低嗰班都係男人多
監獄同特殊學校都係男多女少

港女見洋腸就狗衝去含

感情用事

弱點

因為iq低既女仔有男人養

秒 好有深度[/quote]

[/quote]
任何一個範疇都有得深入研究架啦
我夠可以話洗碗都可以用唔同牌子洗潔精、唔同洗潔精比例；物料唔同，用既布料都唔同

唔通又好有深度？

iq 唔一定低，但係eq普遍上都差d。做野細心，有條理，係working level唔錯，但上管理層就差D。

iq有stat, eq無，好難講

因為男人睇女係睇樣同身材，唔係睇iq多
有深度嘛

同埋特殊學校邊關有冇人養事？男人得一條x gene係容易啲智力出事

我識既女仔全部都有呢個弱點

屌 有女人鍾意洋腸 鍾意big bang又係貪佢有深度？

入呢啲post就係為左睇呢啲
唔係講笑，絕 大部份女人講野都冇邏輯
但又覺得自己好有邏輯
最叻雙重標準

如果要stat，我覺得玩poker 其實係一樣鬥eq 既game。
wsop main event at vegas 由1970到而家champion 無一個係女人，入到final table 都係得一個咁大把

班連登仔都唔好幾多炸喎

點解一撚定係要拎晒獎有成就先叫有能力有深度

男人同女人擅長嘅領域唔一樣
男人比較容易做領導者，唔等於女人就無能架喎

女性一般都係擅長溝通做野細心
而男性天生就較有開拓，專注係一樣野到
所以男性容易d發展到成就出黎，比如拎好多獎咁
但咁樣唔等於女人係無能架

非黑即白嘅人先係邏輯有問題

一句命題有改善空間就算
根本你自己諗野就係咁，仲衝出黎幫女人講說話
我都有識到啲好叻嘅女人
但你咁只會拉低人對女人嘅同睇法

一係無能 一係有能 你就非黑即白

下
係上邊d巴打引用拎獎同成就黎講有能無能喎

中大調查 17.4%受訪者撐港獨女性越年輕越高學歷越支持

呢遍都鞭到一堆人

一方面叫人唔好一竹竿打沉一船人
一方面叫人留意下身邊既人

鞭咩

都話左係女人歧視自己問題多，佢地覺得做唔到主導地位=無能，但問題係女人天性唔適合嘛

鍾意洋腸同big bang嘅女人比例大啲定鍾意靚女嘅男人比例大啲？

btw Hufflepuff啲人真係出名蠢啲

屌，咁你覺得女人願意接受自己老公蠢過自己既多唔多？
根本女人都係想做個比男人弱既人，個女人幾勁都好，大部份都只會想有個勁過自己既男人。
女人只想做弱勢。

冇撚錯

一個男人嫁個有錢老婆畀其他女人笑佢食軟飯
一個女人嫁個有錢老公畀其他女人酸佢嫁得好

秒左

現今一線城市似乎女人能力高過男人
呢家做野已經唔講實業，係講marketing、人際交流、政治
女人呢方面同男人差唔多甚至更好，但有樣野促使佢地完勝男人，就係性別，只要憑住女人呢個身份好多野都可以解決，比如話做錯野，如果男人會畀人鬧得好金(無論客定上司)，女人係可以乜事都冇，因為呢個時候女人用緊“弱者”嘅身份，但當見工時，女人就可以跟男人一樣以學歷同經驗作為見工資歷，呢個時候係用緊”“強者”嘅身份，我再舉多個例子，比如話換水或者搬野，如果你代入做女人，呢個時候你會揀咩身位。所以話“性別”已經係一把大刀，男人現今出黎做野，你周身刀識呢樣識個樣但未必及隨便一個識用“呢把刀”嘅女人

點解要將個問題放係性別而唔係你個人到？
男人都會懷才不遇，但唔會諗因為自己係男人
真正有能力既人會諗點上位而唔係遇才但因性別不遇
所以就算比到位你上，你都會比人踢返落黎

女人果然係古惑

你講得啱，而家呢個香港係玩政治，唔係講實力。所以女人無能唔代表佢唔成功

平心而論 真係大部份女人都on99
無深度 淨係識追星
不過最重要係佢地識扮傻 發姣 姣到好多仔收到好多兵
然而唔扮野真性情就會比人屌
其實本來女性已經比人標籤哂
就好似你d興趣同一般女仔唔同
佢地已經覺得你異類

其實有冇人諗過點解自古以來人類社會都男權當道？
我唔係話凡存在必合理
但事實上女性喺社會上價值係比較低

喺勞動 戰爭 政治 科學都係男性主導嘅情況下
仲有咩好討論？

睇返女權運動
當初都係由男性政治家提出
目標就係降低世界總人口之餘(women with bachelor degree have 4 children less in average)
唔會減少勞動人口(女人工作)
而唔係有人真心覺得男女會平等

女權者睇得出真相未？

Source?

有D道理，有女權自然少生育。

1. 不aa(只係講平時啲小數為主，去到買樓嗰啲當然唔同)

2. 穩定經濟條件(唔一定要好有錢但唔好養番佢轉頭)

3. 一開始(至少頭一個月)就要求身體關係係垃圾

最主要原因係，個行動背後反映佢嘅性格

如果佢咁快就想有關係，呢個行動本身就證明咗佢係一個較衝動，重視身體條件嘅人
有非常高嘅可能性係佢自己都未睇清楚雙方係咪適合就追左先，其次佢之前擁有sp或者叫雞嘅可能性亦都相對大幅增加

4. 結左婚/有女朋友，只要未斷哂，唔好諗住有萬分之一既機會佢係對你認真

5. 只要出過軌，一定一次不忠，百次不用

6. 20幾歲已經拍過成六七次拖，每次都係一年左右，無論佢個口點樣講話自己已經唔想再轉，你係最後一個，死都唔好信

首先拍得幾個月嘅散拖大家多數都唔會講，講得出口一年左右咁多次都咁快散一定有問題，一係佢每次都冇諗清楚，一係就貪新鮮

有人會話人會長大，成熟會想穩定，坦白講，我個人覺得人嘅本質係唔會變，就算大個咗想穩定都係環境因素影響，而唔係佢個人真係改變貪新鮮同衝動嘅本質

7. 一齊左三個月之後，對你嘅熱情開始大幅降低，即斬

無可否認一開始拍拖一定好開心，就係呢個時候女仔好容易投放太多感情，女人容易越愛越深，但男人慢慢就回復本性，如果三個月之後都係穩定發展，冇好大分別就證明個男仔真係鍾意你個人

所以女仔頭三個月千祈唔好信一個男人，有時都唔係個男仔特登呃你，只係大家唔啱 但女人容易比愛情蒙蔽雙眼

一定至少三個月，唔好呃自己

8. 異地戀(至少一年或以上)即時收皮，你問點解？唔使解喇吓話

一齊左之後異地戀，其實都收皮架啦，睇你肯唔肯接受呢個事實嘅啫

9. 高危行業例如警察，消防，空少，除非你經朋友介紹，如果唔係九成以上中伏

10. 間唔中/經常批評你既外表

話你多左粒暗倉，肥左喎，講笑/同真心在意/同擔心你健康係三樣野要分清

問題係佢太重視外表既心態，你一定冇咁靚或日子耐左就會厭你㗎喇，你幾有內在都冇用

11. 覺得女人on9/所有老人都係廢老

我唔排除有啲女真係on9,但真心咁覺得既人，背後自我中心既程度必然強烈，覺得自己最好就會睇唔起人，一個睇唔起人既人會有幾識尊重人？尊重都唔識講咩愛？

12. 小學雞

成日嗌分手要脅你？即分唔使諗，要人就哂佢，佢只係諗自己，當然前提你唔係一條煩西

最重要係你會唔會成日覺得自己好勉強自己同佢一齊，好似講多佢就厭煩，諗點做佢先開心，咁辛苦不如唔好拍，前提都係你唔係一條煩西(我知好多女人好煩)

13. 打女人/大賭/吸毒/嗜酒，絕不

我只怕女人盲起上黎真係連基本常識都冇埋，真係要寫出黎
FAIL

女人唔係無能
女人絕對有能力自己比錢埋單
但既然有男人幫佢埋單
點解要洗自己錢

我覺得以前的女人雖然拎唔到獎 唔會有好出色的成就
但係盡自己的能力將成家人照顧得好好已經唔係無能啦
又識煮飯做家務
等男人唔需要煩屋企事
咁點會係無能
唔明d女權點解咁睇唔起自己

同埋d女權真係好on9
香港男女仲唔夠平等
差唔多已經係女權超越男權
係一個男女平等的地方爭取男女平等
而唔去印度呢d地方爭取男女平等
其實我都有樣野講錯
佢地唔係女權 係婦團
目的唔係爭取男女平等
係要女性超越男性

女人須考牌項目：atm、遮、電腦、電器、行路
而車，可以唔洗考，因為冇分別

[/quote]
任何一個範疇都有得深入研究架啦
我夠可以話洗碗都可以用唔同牌子洗潔精、唔同洗潔精比例；物料唔同，用既布料都唔同

唔通又好有深度？[/quote]

咪就係，咩化妝咩LOL,買餸煮飯又點，
一句到尾，
同女仔講邏輯講抽象概念，
有幾多個可以答到嘴？
女人有無能力，勁唔勁過男人依個見人見智，
但女人一定比男人更唔想to drill in abstact,
而依個正正係深度嘅差距。

條問題應該係：鍾意靚仔既女人比例大d 定 鍾意靚女既男人 比例大d ok？

洋腸同bigbang只係例子，明唔明呀，iq高既絲打？

咪就係，咩化妝咩LOL,買餸煮飯又點，
一句到尾，
同女仔講邏輯講抽象概念，
有幾多個可以答到嘴？
女人有無能力，勁唔勁過男人依個見人見智，
但女人一定比男人更唔想to drill in abstact,
而依個正正係深度嘅差距。[/quote]
更何況，講化妝講打lol好似都係男人出色d

更何況，講化妝講打lol好似都係男人出色d

借平權之名來令班女人投入勞動

其實見住啲連登仔一路睇唔起女人，又一路要溝女

知唔知醜？